【港實測】待遇不同？名店店員對內地旅客較熱情？

香港人就問預幾錢
冇問過大劣人預幾錢

咁坦白講

大陸堆黑錢可能一次買幾十萬野

香港人辛苦錢幾千蚊計住計住

做生意想賺錢你會serve邊個先